★靈異】有冇發覺 露宿/流浪/劏房 反而冇感染case?

劉伯溫

本身有抗體 百毒不侵

露宿都無錢坐高鐵
更唔會番大陸

劏房果班未落香港啦
係大陸間屋大D又未開學

有隔離劏房

又居屋

藍田有人初步確診

死咗冇人知

lm

咁死 肯定著生化衣，實知

World War Z

好似私樓最多

越dirty反而越少？？

冇錢睇醫生炸...

你咁講又好似係 當年出事既又係淘大呢啲私樓
從科學既角度睇 會唔會係窮人平時生活無咁乾淨 抗體反而強啲？？

死撚左無人知炸

一抬出來著曬生化衣，實知

同平時死左不同

睇個隔離List

差不多80%私樓

窮撚賤種邊有錢睇醫生

似

本來應該 劏房最易爆，反而到目前為止唔多覺有

都話 武漢肺炎 d抬人工人會著生化衣，同平時就咁死唔同

rich睇醫生又點，咪又係隔離等死，你以為有得醫咩

死神面前人人平等

太乾净，免疫力會退化。太烏糟，免疫系統會負荷唔到。佢地可能係最佳平衡。

似